如果每日落黎嘅同胞 個個好似實秋律師咁高質 大家反唔反對

我會支持高質同胞落黎
就好似波台會收留cc台難民咁

#2又冇咗

其實有維權人士，不過應該全部被消失，名氣高少少會好似劉曉波咁俾人軟禁到提早死。

攪掂啲樓先啦...無地方住幾高質都無用

bot ac最好ban哂佢啦

都有道理

靚女又高質既，我可以讓半張床比佢

如果新移民多啲呢個level 我直頭揸刀劈黃絲都ok

你搵針拮黃絲就叻

冇差別攻擊

如果係嘅話中共一撚早倒咗台啦

有講錯？

整容雞

共產黨第一個cut150

係
P牌冇個好人

支持小賓女

志哥哥😜

我願意用所有cc台手足生命去交換陳律師

小心法師屌你屎眼